美女教師狎13歲男童 學生面前教室性交

美國亞利桑那州一名已婚女教師，去年多次與一名六年級男學生發生性行為，最終東窗事發被捕。她其後被褫奪教師資格，並被控多項猥褻兒童罪名，暫獲准以25萬美元（約195萬港元）保釋。美媒周三（2月27日）大爆女教師甚至曾在其他學生面前，在教室與男童性交。

案情指，28歲的扎莫拉（Brittany Zamora）於去年1月起，與男童以短訊及字條傳情，甚至交換裸照。男童供稱，扎莫拉會在課堂上假裝檢查抽屜，實際上是撫摸其下體；他其後在扎莫拉的要求下，多次於晚上離家出走，並到對方的座駕翻雲覆雨。

受害男童的父母發現情慾短訊後，始揭發扎莫拉惡行，於是報警並入稟法院，索償250萬美元（約1950萬港元）。扎莫拉的丈夫丹尼爾聞訊後，不僅沒有離開，反而懇求男童父母原諒

。

個口甘大

正喎

個男仔就爽了，又食又拎

第一個圖load得特別慢，咩意思?

佢口大要 load 耐啲。

你行開啲

甘你老母

有講過 我第一個講

有本事找我

好搞唔搞搞細路
要搞就搞我！

受害男童
受害

含個陣連袋都吞埋

金絲貓我屌呀條丁連春袋比佢成個口含住直到精盡人忙